失眠

星期日到今日都失眠 一合埋眼就諗到poly班學生
自己出到去經歷，今日都無翻工。
有無人都係咁

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務